# Какие психофизиологические факторы восприятия полетной информации относятся к дополнительным.
опыт летной работы; уровень летной подготовки; степень натренированости в выролнении полетов по виду летной подготовки; систематичность работы; состояние здоровья в день выполнения полетов; индивидуальные особенности.